咪撚再叫人去煲底

時正七月，煲底已有大量👻守著，地方的警嫂需要我地

哦~你分化
你係鬼

利申 我係P牌 我係鬼